簡易拆彈

1. 老解
標籤化 屠夫, 越獄
掛大banner, 人民屠夫, 滾回天安門. 違法越獄, 後果自負.

2. 清RB
預左會清, 唔係咁天真唔會清啊. 清左再起囉.
升級和你Lunch
港九Lunch 同時RB, 日日十八區RB, 要佢日日清.

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警